天水連線毒L代表出動

聽晚9點我地連線既毒界代表Leon會開直播打機
記得留意Leon FB

俊笙BB

支持

成日想黎你地辦事處同你地傾下計

我地仲未有辦事處呀..如果想搵4子,可以隨時PM佢地
呀...原來呀文都仲未有Office

幾時Leon ve gphone

推幾下

人呢

甩p幫推

係邊度pm

FB或者TG都得呀
唔係到賣廣告啦

好